雲加 雲加 精英早已天下藏

雲加 雲加
精英早已天下藏
今天共開的較量
Ho Ho Ho Ho Ho Hay
雲加 雲加
聲嘶呼叫心若狂
聲聲鼓舞心向上
Ha Ha Ha Ha Ha Hay

雲加 雲加
高峰等那好手創
新績舉世都仰望
Ho Ho Ho Ho Ho Hay
雲加 雲加
掌聲響似天上雷
歡呼聲似海裡浪
Ha Ha Ha Ha Ha

In 雲加, we trust

邊個負評雲爺爺

自己

戇鳩 戇鳩

皆大歡喜？

咩歌？

敦富城既弱?

原曲係成吉思汗？

再改編嘅《世運在莫斯科》
歌詞都唔使點轉，因為呢首歌等待嘅就係雲加

打漏咗，原曲係成吉思汗嘅moskau